
                      maravillosa....cuidando mucho los detalles como todas las peliculas marvel,a excepcion claro de los pesimos 4F,para conectarse entre si con ingeniosos guiños a las distintas colecciones,tratandose logicamente de una pelicula ambientada en el futuro y otros mundos.ME HA ENCANTADO
        
            